深圳已經有社區傳播

繼續唔好封關，好快落到黎

黎熙香港可能會開始有確定唔到感染源頭既個案出現

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

外賣仔中招？外賣仔一日可以去過好多地方

宜家已經有一兩單查緊

深圳一定會出現社區大爆發

仲咳晒落啲外賣到，再比人食

下一站，香港

之後只會越黎越復雜

深圳終於有野超過香港

尤其城中村，人煙稠密而且衛生環境惡劣
完全係病毒傳播最佳環境

玩完

深圳人口密度拍得住香港，放完年假啲人反晒去傳得仲快

真係外賣仔咳落外賣

深圳個城本身設計就容得幾百萬人
而家已經有近20M人口，要滅城
唔駛用劍，只要呢類病毒已經得

好似蜜蜂咁樣，將病毒散播到每一個角落